🇳🇬 如果你做呢個test攞滿分，咁你就係我既好手足😚

滿分有獎！

9分，𨳒

兩分

用手機做一次 知道晒啲答案 再用電腦做一次 第一次用假名 第二次真名

😘😘😘

得5分，on9

On9仔

得7分

卡勞竟然咁高分

關你撚事咩死返出去啦！

口不對心

答中左有獎咩on9

邊個叫麻友雞

卡勞

真係有獎！

痴撚線
女友似邊個 佢幫我自己答左麻友

暫時仲未有人10分
btw,邊撚個叫李一桐係雞係公廁？

邊個話牙桐

好失望

咪咁啦

有人滿分 不過你睇下個名

邊題係口不對心？

點解你要反daddy?

我唔知你食乜煙

10分

痴線我返雲，反雲果d 25仔襯地淋啦！

做兩次

屌奶星 得6分

咁撚2 好難錯

屌奶星，十分鐘就已經咁撚多手足做咗

屌

雖然有兩個拎左10分，但由個名睇得出佢地唔太了解我，所以冇獎！

屌又係得8

9分

呢題咁撚易都錯

派我

佢串雲加係失敗專家

🚬有咩理由唔係黑冰

第一次勝出者已經誕生！請N賓pm我攞獎品

你改個名有問題，冇獎！

我尋晚搵果個骨妹都10分喎

屌你老母 麻油都錯2次

邊位手足咁型叫2和b死全家敕东方青瘟之鬼，腐木之精；南方赤瘟之鬼，炎火之精；西方血瘟之鬼，恶金之精；北方黑瘟之鬼

0分都有3位手足

鍾意食咩煙顯示你係咩人🚬

呢個post有講

mk仔mk妹先食黑冰

9分！！！

得6分 但竟然撞中食咩煙

唔出6c信告你誹謗咪算好

黑冰好難食

以為你反高普

d名好on9

點有可能揀麻友

樓主派我

答咗成人台

假迷雲 屌

2和b上呼玉女，收摄不祥。登山石裂，佩带印章。头戴华盖，足蹑魁罡，左扶六甲，右卫六丁

邊個黎

你得7分，失望

點會唔係波台

真迷雲

第4題搵唔到答案

最靚女星係有村架純錯乜9

真

00后？

冇人care佢做唔做

唔使出cheat 都9分

好手足

咪出cheat啦

屌你老母
你反雲扮迷雲

答你女友係麻友

以前只係一時迷失先會反雲